[Android Studio] 仆街！ 唔小心撳左update...

就咁嘅 小弟本身用緊3.3打緊code
今日見到有update提示唔小心手快快撳左上3.3.1

咁就仆街喇一開返自己個proj 成版code好多紅左
有冇大佬可以幫下我
唔該哂

有zip版 downllad, 指返舊sdk

我升完 logcat 輕輕地
Adb 都奇撚怪
但Reboot 完乜事都冇唔洗fallback